一人一個分手嘅原因/導火線

我女朋友唔記得我生日，生日嗰日想約佢出黎食飯但係佢話好攰，工作壓力好大而生日飯都唔同我食

男朋友蠢得濟 一個禮拜嘈三四次
唔明點解頂到佢六年

芝麻綠豆小事

有冇具體少少嘅例子呢，係咩方面蠢咁呢？

可唔可以講多少少

偷食囉

ex岀軌同返我講分手
利伸同現任依家好開心

打飛機唔預我

想一世都唔走出佢父母個comfort zone

咁恭喜你啦，搵到個更好嘅

姐係打算一世做裙腳仔/女

係
咁就過咗八年，上年先分手

咁你都好辛苦下

遲講好過無講嘅

咁又係，拖住拖住仲慘
Btw，有新戀情未呀

未有
但安於現況

安於現狀未好囉，起碼唔洗顧多個，唔洗諗對方諗咩

我去左紋身但男友認為女仔唔應該有紋身

你紋左d咩野呀？

借錢唔還
成球

大家翻工都忙 但係唔make afford去見面 接下收工都唔會
明明預左果日day off出街 但係佢話有野做
幾次都係咁

紋左句勵志說話

個情況維持左幾耐，有冇諗住分開下？

係唔係好明顯嘅地方先

背脊，着左衫睇唔到既地方